美國最大勞工組織總裁發信 呼籲政府阻止進口中國新疆太陽能產品

美國勞工聯合會和產業工會聯合會
路透華盛頓3月15日 - 美國勞工聯合會和產業工會聯合會（AFL-CIO）的總裁呼籲拜登政府和國會停止進口中國新疆地區的太陽能產品。

AFL-CIO總裁Richard Trumka致信國務卿布林肯和國家安全顧問沙利文，稱有「令人信服的證據顯示」新疆的太陽能產品生產中存在「系統性的強制勞動」，他要求「立即採取重點行動。」

Trumka在3月12日的信中稱，「拜登政府和國會必須阻止進口包含利用強迫勞動生產的多晶硅的太陽能產品。」

美國國務院和白宮暫未回復。

拜登：新疆問題係文化常態

P牌仔

push

應該啦

晶片禁運
禁止中共出口貨

不如制裁銀行先

會員人數一千二百萬